香港多唔多女仔剃體毛

本身毛髮少或者疏既可以唔洗
但做激光係咪真係永久脫毛

日日剃腳毛

巴打女朋友d毛長得咁快？

千

絲打

閪毛最好剃

用剃毛膏定鬚跑

會唔會刮損搞到感染

鬚刨 不過唔係普通鬚刨

幾錢，邊度

阿媽買 唔知

萬

要日日剃？

剃毛真係唔好搞 又倒生又整''鞋"d皮膚

億

brillion

好多女仔手超多毛

不

要

剃

冬天唔剃 夏天1個月一次

肛

要有投巧咁剃？

我算少
關荷爾蒙事？？

冬天唔會長？

岑晉晴

🚪

冬天啲毛唔洗見人 咁剃嚟托咩

yes

咁你地會唔會剃格拉底毛

冇生

怪人

咁洗乜剃

有d腳毛

用手抆

脫臘脫毛好正☺️

點的

我唔剃

男人唔剃好閒

我全身都冇毛

咁勁，j毛呢

試過剃埋下面
但男朋友唔鐘意叫我留返長

幫你剃

千萬不要剃肛毛

一到冬天 underarm毛長到3-4cm

最好既清理體毛順序係：

激光脫毛> 剃(每次要用新剃刀)> 拔(如果毛髮太粗拔會拉傷皮下神經線)

洗咗筆錢做激光 以後都唔洗煩

利申： 做過脫毛治療師